有冇人放sigma支1835同50100？

利申想買 有意放既話不如留tg
canon mount